有無人今晚約咗女朋友倒數,但係周圍同人講無人約

好享受扮毒撚嗰種感覺

無

我調返轉 無女但係同人講約咗女

到你有女嗰陣又會扮無女

少假

死mk

你個仆街

你咪再wts問我今晚出唔出嚟
我好忙

樓主食屎狗

有咩倒數

驅魔麵館出新一集

哈 酸

收皮啦 屌你老母

我同熊視像緊得鬼閒理u

笑到仆街

收皮啦 收皮啦